林鄭正式向人民宣戰，唔好再天真

對林鄭而言，蒙面法嘅目不係阻止人民上街，更加多嘅係給藍絲和警察的強心針。表示政府會和你們站在對一陣線，回應你們的訴求，共同對抗'暴徒'，不惜攬炒香港。
5大訴求已經係過時，訴求建基於溝通、回應、妥協。現在林鄭已經下定決心要和人民對抗到底，我們已經冇後退的餘地，只能盡力去推翻政權。
今後，警察的權力只會愈來愈大，更加濫捕，更加暴力，用實彈掃射示威者只是時間的問題，希望大家在心理準備，現在係要上你死我活的戰場，唔好再天真。
而人民也應減少無謂的犧牲，集中力量，對抗政府。
光復香港，時代革命

push